發覺公屋仔淨係識UO同樂桃

中學時代未有太多廉航
有次去機場玩活動
班公屋仔連CX,港龍,香港航空,ANA都未識分
嗰時已經知公屋仔幾垃圾，見識少
隨時飛機都未坐過，淨係打過
但我都起碼坐過二十幾次

我25歲先第一次坐

公屋仔正常啦

早6年有間船公司20蚊去到澳門，吸引咗勁多窮撚去，不過間公司一𢴇左，就少咗班窮閪
幾百蚊來回船飛都比唔起都好意思出門
澳門去過百鳩幾次去到悶

CX依家同UO有咩分別

一直都搭開CX 同ANA

廿幾次都拎出黎講

講緊以前仲係千幾至幾千蚊飛日本嗰時呀
Even今時今日cx都未要做32,98,1蚊機票優惠
班窮撚淨係知要搶搶搶

Y class 冇分別，J class 個 lounge 連 Plaza Premium 都不如，係F 好少少

你坐過廿幾次，咩class，拎左Diamond 未呀柒頭

去石垣直飛得UO,有時無得選擇

我講緊中二中三
翻學除咗暑假有撚時間飛咩
而家year3，大約50幾60次

公屋仔，搭過超過30次飛機

樓豬好叻叻豬 射左

翻大陸？ 係咪一個鐘機程

廢到

唔知你CX個會員係乜野色呢？定乜柒都無呀

中一中二，平均一年去一次旅行正常啦
仲未有廉航
唔似你地坐UO受難都當去旅行
公屋仔

點解你會拎呢樣野黎自豪
完全唔明白

睇黎五毛狗做一個job真係有時間性 一班五毛狗呢一兩既目標係屌公屋仔

淨係論見識都自豪啦，小學身邊個個飛機都未搭過

Blocked

快啲叫你同事開多啲post

公屋狗掩耳盜鈴，以為block左就會高級啲
一世公屋狗

咪係囉 要 學我開多幾個post先高級d

平時搭開ANA JAL
班公屋仔會吊你做咩搭咁貴

UO咪去到囉，我仲慳翻千幾蚊食好d
點知去到日本間間都話貴

淨係ANA班日本空姐都屌打UO班港女

樓主擺明公屋仔自嘲緊

我都想係

同朋友去一定要搭UO
想搭好d搭傳統航空實瓜瓜嘈

仲有jetsatar 香草囉

仲要迫你住民宿先慘，去旅行去到咁慘都唔知為乜

Sorry

樓主好似搵到知音

你讀弱智學校 同學未坐過唔出奇喎

今時今日十個香港人，九個公屋仔
所以私樓仔要搵同level有啲難
公屋仔周圍都係

又靠屈 公屋仔本性

等陣你張稅單 私 樓 妹

又靠吹
弱智仔本性

環境唔好仲要發番你脾氣

但明明佢揀

agger 利申三十幾次

我住公屋但10歲開始年年都坐飛機返大陸鄉下喇傻閪
依家17歲都坐左成14次飛機
坐飛機有幾巴閉啊on9仔樓豬

我一百二十幾次 你算見識少

傻閪係人以群分
樓豬係咩人咪有咩朋友

我咪話咗十三歲20幾次，至家20歲60次
文盲真係唔好衝出黎

翻大陸你都好意思提？1000蚊一個鐘嗰啲？
我講緊去日韓台美歐喎
公屋仔真係容易搭錯線

你如果全陪係旅遊，唔係公幹同翻大陸咪係囉

搭得30次都衝出黎柒
上份一個星期飛一次台灣

計埋每年去5，6次日本

都多過你

你on撚9喇 你條窮閪講日台韓?
我去北京仲貴撚過你去東京喇傻西

哇！樓主好威威吖

btw：UO狗也不屌

小學生坐左廿幾次已經好叻叻架啦

算啦

你一出post 班公屋仔就發窮惡

公司有個公屋同事37歲淨係去過台灣一次

上星期個intern 聽到佢咁講都嚇親

個intern 年年暑假唔係歐洲就美國日本

樓主數學好勁

公屋仔有搭過飛機咪算好

如果我去tko坐OU就係

真係好羨慕樓主 細佬年年暑假日日比老豆的去送豆腐 一個暑假都唔知行左幾多轉秋名山

生活vs生存
37歲公屋仔？

好記得tko disney15週年有去，而家好似都30週年？

樓主係咪比公屋仔笠左綠帽黎

係

廿幾次就摺埋啦
即係去過10次旅行多d

上面有兩個人去南非 TKO

(東京: TYO / HND/ NRT)

死兜爛兜

公屋仔係咪個個sem break 坐UO

我係十三歲三十幾次，宜家公幹每月飛幾次喎

以前邊有千幾去日本 座底都3-4000啦

分化分化分化

識人中產+幾層樓揸手都係UO

你重唔係詭辯家 個種憤世嫉俗個語氣真係化灰都認得你

樓主偷偷咁負評

窮撚圍爐區

突然間變左學生妹

咩係飛機
利申 28

好耐無見啦詭辯家巴打

你寄倉個陣同打次風咪知囉

數到自己搭過幾多次飛機嘅有錢極有限
坐飛機都可以用黎曬命
一個post睇到曬你地有幾有錢

上面成堆以為自己坐得多飛機就好勁好有錢
人地一張first class夠你飛成百次有凸

成班公屋仔話自己搭過幾十次好似好威咁
咁窮就唔好講啦

鹿兒島

癡線
數住自己加埋去過幾多次旅行係做乜春
去多幾次代表你見識多d 威水d ?

我load咗好耐咩叫公仔屋

咪就係
公屋仔搭幾多次都係公屋仔

岩阿 岩阿

搭飛機都要打晒j咁
咪又係交通工具on99

拎搭飛機來打飛機真係有錢極有限

前面班公屋仔仲話自己搭咗幾十次
公屋仔果然係公屋仔

得閒睇下新聞 上下網都識分航空公司啦 有D假Wo

假膠假到一個地步就覺得好煩好ON居
依家CX平到痴線，好多時仲同廉航差不多價甚至仲平d

笑死 根本冇得咁比
你LCC有冇得飛LHR BRU

識個居屋仔25歲先第一次出國

講緊CX唔係好威好貴姐
就算飛歐洲美國，最平個隻飛都只係4000幾連稅

見到上面幾位仲數住搭過幾多次真係好搞笑
樓主50-60 次，一年呢個數嘅都大有人在啊

Btw afford 到cx ka ana 傳統航空公司都會買uo 我覺得短程幾個鐘唔使咁多享受

我29歲覺第一次坐飛機去台灣

歐日韓秦台澳紐都去過

樓豬自己都係住公屋 但就不斷出po屌公屋 咩居心

平均一年一次，中一中二就已經廿幾次……
廿歲都仲未升到中三，會唔會廢左d

屌那星
咪撚再講空姐
對上一次坐cx
個空姐係中女黎又唔靚
依家一定坐港航 business or 亞洲既航空公司

新航/華航/ANA/JAL

坐過ana, 坐過cx, 坐過港龍,坐過幾廿次飛機
最中意都係坐peach, jetstar
UO有平坐下都無問題
最憎坐hx, 一機蝗呱呱叫,
食食下野突然挨後,
班支那狗都痴撚線

下次試濟州航空

???

我淨係知好貴，2000年頭幾年
不過班公屋仔撚知咩，的士都唔多坐
以為以前機票同而家一樣2000有找？

你要分開慳錢同比唔起既分別

First class唔係貴好多姐

利申:長程機會坐

樓主應該畀公屋仔帽咗

講緊2000年頭未有廉航做爛市呀

秦國都去埋，點夠你玩🙇🏻‍♂️

新會然？

Sor

坐開UFO

賤種公屋浪費政府資源
死全家啦

連會員名貼黎睇下?

打過

收皮啦屌你老母

公屋仔發窮惡

坐得廿幾次就死返入你老母個西度啦

講緊初中
你初中隨時10隻手指數得哂

當然如果你今年仲係初中雞，坐廉航就另計啦，我講緊2000s年呀

樓主好努力搵到呢樣野架
你唔好咁啦

吓，去賭開個班邊駛錢架?送埋房，去觀光既求其上永安都好似二百幾3舊都唔駛駛鬼幾百蚊。